已經預計到聽日地鐵好混亂

太多人上唔到車 迫爆曬月台
太啲人見太迫唔洗上車 係月台hea陣等
跟住有啲人趕住返工迫上車 搞到關唔到門
迫到咁 一定好焗又有人暈要撳緊急掣

我返9點應該要6點幾出門口先唔洗遲到

今晚返公司過夜咪得

依家出住門口差唔多

要訓教

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

雙十一 和你塞

推

獅隧同紅隧塞唔到對我冇影響